一張港毒之父唔敢睇既圖

Fucking disgrace

加字幕？

腳嚟喎

你加

點加字？？小學電腦老師無教

反父？

好波

港父快入

訓左

黃藍是政見 反父是良知

父狗父狗
你繼續扮瞓扮睇唔到啦
得㗎喇
瞓醒記得返去食mummum

父哥死咗？

西西又去咗邊？

叫醒佢起身番工咋

佢主人父狗唔起身，西摩狗點敢出嚟

仲未起

佢隻狗西西都出咗嚟, 條友仲扮訓緊

前足唔計ok ?

Frankie De Jong

呢個北京電視機version 幾 ？🤔

腩肉

2021